是好靚午 醬麴紅燒鍋肉 配 椒鹽炸溪蝦 醃漬小菜

個日經過見到有新開一間鋪
就諗住今日去試吓
環境唔錯,夠光猛,又唔迫,坐得好C伏
員工服務態度都好
女員工有D似台妹既嗲聲
講吓味道先
佢所有餐都有包3種小菜+水果+野飲
椒鹽炸溪蝦無我係烏來食既咁大隻
但味道都幾好椒鹽味好正宗,炸得好脆,蝦味夠
同埋呢樣野應該都唔平,因為我係烏來食細細兜都已經要100台
仲有醃漬牛蒡,梅乾,秋葵都好食
菜上面仲淋咗少少滷肉汁,很香很好味
跟住到主菜
炸強熟咗少少,強黃可以再流質D
鍋肉醬香味好強
佢唔係行滷到化哂既路線
肥膏位QQ地,瘦肉位彈牙
叫咗杯烏龍奶茶,茶味夠,但偏甜少少
食落個袋底好C伏

BTW,觀塘有唔少既台菜餐廳,但行呢種精緻路線既比較少
值得一試

邊度

是狗飯師

觀塘

又是你

小菜師

我要印仔答

紅燒狗肉師

觀塘邊度

我咪印仔

你夠又是你

印仔我愛你
你係我老公嚟

你不是

咁多碟要幾錢

我係定延老公
唔是你老公

觀塘道

一百有找

印仔我想屌你

黃麴霉

習作？

米顛拉

行開拉

台妹女員工幾錢

咁抵屌

咩習作?

仲可以任添飯

幾錢

唔知

仲抵過屌定延
上次執一劑都收我五舊

美國國旗就有得你屌

開估未

唔講地址今晚就屌鑊定延

又話食一半飯？

咪答咗係觀塘

哥哥添飯・妹妹泡茶

觀塘道邊度

你點知的

sc tower地下？

是

印仔幾耐未離開過觀塘

武肺之後

一大段字仲要用成22個喊豬

屌你老母間野都無妹妹 一係肥撚到點美極
一係就老撚到有棺材香

唔好鬧我

岩岩見有

圖呢？ 日日見到d肥婆同阿嬸就心諗點解夠薑改個咁既名

想抱著你